日本二戰時夠膽打美國 中國現在也 不敢 日本又贏

日本二戰時夠膽打美國 中國現在也 不敢 日本又贏

滿洲人都敢

偷襲珍珠港呢D勁到爆既行動

我就認為解放軍唔敢

打嘴炮就叻

大陸打乒乓波就敢
足球都不了